三年前話儘快落實比2017普選大家

果時大家屌果三個人侯選人都係內定，比三舊屎大家食，仲派學民出去做代表，個個都讚gphone少年有為

三年後今日如果今日大家有票，就已經可能改寫左香港歷史

提名委員會按民主程序提名產生二至三名行政長官候選人。
每名候選人均須獲得提名委員會全體委員半數以上的支持。

三年後今日 薯片 胡官已不復存在
831的話佢地加埋都冇600 票 閘都入唔到呀